馬道立：判案不政治 付國豪被襲案法官：求律政司提供立場助判刑

Simon Lim：

馬道立：「法院按法律理據裁決案件，處理的是法律而非政治問題。」

(三日後)

付國豪被襲案法官：「要求律政司就刑期提供明確立場，協助法庭拿捏刑期，免得有人煽動仇恨法官。」

不如由律政司提供埋判詞

咁叫律政司出埋你份糧啦

要求中聯辦啦，免得有人煽動仇恨埋律政屍

呢個官醒 拋返個波比doj

你話點咪點囉

以退為進